針對黑警和平論 我地有7月14深水埗依個核彈

黑警依家成人用818和平黎話自己唔會亂用武力
咁7月14係ssp無人街道tg放題點計
撞撚左鬼？

推

831

Tui

823 824

宜家反而係我地用818 嬲鳩佢點解唔比不反對通知書。

唔好意思，借推，八大大學生（急需有去過exchange 嘅同學）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

撞鬼喇

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

Psuh

有一晚深水埗無啦啦用盾推跌街坊拉左一堆

仲有大圍嗰日

btw
set deadline啊

Push

天水圍8月5係未集會之前拉人打人又點計呀
818之後和平論係黑警同黨媒口中成日提起
其實係好撚多破綻

推 對家用和平論玩分化 我哋唔係無得還拖